靳民知屌你老母臭西!!!

仆街25仔死疤狗不得好死

咩事牙

25滿

老味男爆呢篇文係靳民知寫

文筆完全唔似

而家先知遲唔遲d

食屎狗

吓，今時今日仲撐黃碌撚？

好過你撐耳和鼻

何淦途：永遠支持毓民